謝絕任何警匪片

唔好再拍寒戰呢類低級片
死警狗

拍好似《魔警》《黑白道》呢類講警察有幾仆街既警匪片得唔得？

推
唔係唔支持香港電影 但講到警犬咁好咁英勇就要抵制
反正有d電影人都係奶開共

要將個鬥爭演化做長期既生活 長期既抵制！

拍啲狗
最尾死唔去，家破人亡

要拍高質片

《逆權司機》（韓語：택시운전사／택시運轉士； 英語：A Taxi Driver；直譯：的士司機），是一部於2017年上映的韓國劇情片[5]，由張勳（韓語：장훈 (영화 감독)）執導，宋康昊、湯瑪士·基斯曼、柳海真和柳俊烈主演[6][7][8]。本片取材於西德記者于爾根·辛茲彼得採訪光州民主化運動的故事，講述1980年5月韓國光州民主化運動時，首爾的士司機金萬燮於機緣巧合下意外接載一名德國記者，前往光州進行採訪工作，在官軍無情的屠殺下，順利幫助記者歷劫歸來的故事，期間展現了不少人與人之間的溫情[9]。本片代表韓國角逐第90屆奧斯卡金像獎最佳外語片獎[10][11]，但未獲得最終提名。

邊套警匪片係賊贏

罷睇罷看罷拍
全部假
警察邊有正義救市民 打市民就真

拍消防好過